共享貓狗有無得諗？

大家都想得閒撚下狗但又無咁大經濟能力，間唔中借黎撚下應該好多人都想
橫掂d貓狗有哂價錢牌，當佢地貨物無乜問題

好似單車一樣，想玩就借 仲可以打卡影相扮有愛心

共享仔女

ptgf咪係囉

去個啲貓cafe咪得

香港都無

當你愛你既貓狗，你會捨得將佢地借比人

貓義工狗義工

屌打漏個唔字
會唔捨得借比人

你隻貓狗係貨黎?

隻狗奶完d ol閪再奶自己塊面

d狗好鐘意奶地下d痰，奶完廢老既痰再奶你塊面

我覺得心態問題
好似冇咗個對寵物照顧一生嘅心
鍾意就要 唔鍾意就俾返人

扮去領養動物 撚完d貓貓狗狗

之後話都係睇唔岩 下次先

簡單講即係你想撚貓果陣就想有隻貓喺你面前
厭喇屙屎屙尿果陣就想有條友搞掂
美其名叫共享

冇，但共享你條女/條仔有得諗